究竟外國有冇賀歲片？

好似曾志偉 黃百鳴咁拉晒大隊拍果d？

love actually 果D咪係囉